段校長不是condom 各大院校不能獨善其身

段校長發聲明指責違反人權嘅黑警
本來違反人權受到指責天公地道
段校長只係行公義
但係就要狗會咬

其他院校學生係咪都要俾壓力未出聲嘅校長？

另外香港人係咪應該搞集會聲援所有教育工作者
校園絕對係容許議政地方
唔能夠禁言
要令個社會大眾知道
學校應該係有空間去議政
而且有權利同責任 履行公民責任

推

冇錯 要支持

支持！又八大校董又四警協，一定係共狗吹雞！我哋唔比反應，以後邊個敢出聲

聲援教育工作者

其他院校仲未出黎撐..屌你老味垃圾

Push

再發多次~~
國際認邊個做香港代表唔到我哋選擇
而眾志事實上做得唔差
食少餐，支持佢哋推英、日、德、台版的香港人權法?

另外，大專學界

推到有人搞